開槍事件初步分析

1. 衝入人群, 自動被扑?? 自衛條件已經fail左一半
2. 開槍前一刻, 右邊有幾米空位可以退, 但冇退, 完全唔係自衛
3. 就算真係逼不得已, 開槍前一刻, 直接瞄準市民心口射殺, 而唔係瞄腳

所以係理性邏輯角度分析, 自衛完全唔成立, 睇片就知, 歡迎討論

黑警點會需要同你分析

圖報兄真香港人

圖報巴 不枉我成個連登淨係follow你一個

圖報兄

黑警沖入人群開槍

另一近角度

聽日記招又讚開槍警英勇啦
唉

衝入人群原因係救落單警
但係絕對唔係可以射心口

唔洗分析 真相只有一個：開鎗殺人

差佬左手支雷明登有橡膠彈，點解唔用

佢右手同時有non-lethal o係手，點解唔用，根本就謀殺

謀殺不遂😡

同埋應該向天鳴槍先, 再唔得先射腳, 個屠夫直接skip晒呢兩樣野

冇錯

有橡膠子彈唔用已經唔駛兜

完全同意
佢地知衰
荃灣收左隊,如果唔係好可能會有警察死

唔好再亂咁轉開實彈警既流料 (FROM 老豆搵仔)

唔係瞄手腳已經錯哂啦

推

人地有上面大水喉wo

第3點肯定又係電光石火
但點解唔向後唔向天射依點一定要解釋

呢個當然唔合理

狗只係想殺人

幫手retweet呢2條片 retweet最少要到一萬呀
我地成200萬人會唔會連retweet一萬都做唔到呀？？？

電光石火, 都合理化唔到
如果係真, 證明左班狗冇經過專業訓練, 瞄腳變瞄心口, 極度危險!!

另外retweet片/圖嘅話請大量推狗追人上前再開槍果條 先再加近鏡果條
就咁近鏡會有白痴/1毛spain做殺人犯自衛
有左追人果條做底 咁揮棍自衛就合理好多好多
我見twitter有人對住近鏡慢鏡果張圖講示威得就預對家開槍咁
唔知佢真神假鬼啦
但兩張一齊推應該好好多

可以預見黑警會話係為左救黑警同黨先開槍， 尾段開槍後見到原本人堆中有黑警比人圍完起返身

救同僚嘅前提 就係先確保自己安全
直接衝入去做乜鳩
然後明明可以用警棍/防暴槍/向天開槍
係都要揸住枝真槍入去

其實擺到明係蓄意謀殺

分明殺上頭 當自己打撚緊機

鍾意iu嘅都係女人

推斷佢會用呢個唔洗理由既理由, 合理化開槍

仲要係理性嗰隻
啲狗彩都傻啦打鑊金先算

佢記者會就淨係會播剪輯畫面, 你估會放埋前因出黎?

佢係拎住槍衝入去
根本唔應該衝入去,應該一隊人上前

明顯唔係分析畀班藍絲睇

仲有係左手拎住防暴槍 點解要拎真槍?

可選擇向天開，但佢無咁做

討論重點應該係要點利用呢件事
唔係又分析佢點違反警例
冇警例好耐

快retweet

殺得未

可以射手可以射腳 有無人比較美國警察開槍新聞

遮骨造箭，一把咳鉗，好易自制，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！

又係一個解釋唔到既point